人民日報：高鐵站範圍內不設色情服務

下？傻左？

做乜扮老衲

fd

FAKE NEWS

企開d啦屌你老母

咁你叫開果隻韓風雞咪冇得提供服務囉

玩慣左好耐